OU學費問題！！

想問下過左defer學費既deadline

仲可唔可以申請defer

500蚊比硬

係咪姐係交完500 late reg fee

再apply defer學費等grant loan係有機嫁

我一直都以為自己打工賺得切學費 點知唔得

有錢就得

感激不盡